{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050702",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158785?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 구영리풀빌라"
    },
    "text": "- 予約時には追加料金が発生することがあります。 - 大人1人当たりの追加料金は3万ウォンです。 これは、24 か月以上の成人にのみ適用されます。 - Caravan A~Dの場合、追加人数は未就学児に限り可能で、大人の追加はできません。 - 24ヶ月未満の乳児には追加料金が適用されず、人数にも含まれません。 - バーベキュー費用は2~3人用の電気グリル1セットにつき1万ウォンです。 - ぬるま湯の使用に対する追加費用はビラ棟は5万ウォン、ファミリー棟は7万ウォンです。 - キャラバンジャグジーは11月から2月までお湯の営業ができません。 - 客室内では全面禁煙となり、肉類や魚類の調理も不可能です。 - 予約前には、ご利用案内および払い戻しポリシーを必ずご確認ください。 - 外部施設の利用は天候や事情により運営が変更される場合があります。 - チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 - それぞれの宿は一軒家として運営されており、個別プールがあります。 - 全客室は個別テラスバーベキュー設備を提供しており、雨天の際は使用が制限されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "追加料金が発生する場合はどんな時ですか？",
            "answer": "予約時には追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "追加料金の金額はいくらですか？",
            "answer": "大人1人当りの追加料金は3万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "追加料金は誰に適用されますか？",
            "answer": "追加料金は24か月以上の成人にのみ適用されます。"
        },
        {
            "question": "Caravan A〜Dの場合、追加人数は誰に限り可能ですか？",
            "answer": "Caravan A〜Dの場合、追加人数は未就学児に限り可能で、大人の追加はできません。"
        },
        {
            "question": "乳児には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "24ヶ月未満の乳児には追加料金が適用されず、人数にも含まれません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー費用はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー費用は2~3人用の電気グリル1セットにつき1万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯の使用に対する追加費用はいくらですか？",
            "answer": "ぬるま湯の使用に対する追加費用はビラ棟は5万ウォン、ファミリー棟は7万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラバンジャグジーはいつ使えますか？",
            "answer": "キャラバンジャグジーは11月から2月までお湯の営業ができません。"
        },
        {
            "question": "客室内での禁煙や調理は可能ですか？",
            "answer": "客室内では全面禁煙となり、肉類や魚類の調理も不可能です。"
        },
        {
            "question": "予約前に確認するべき事項はありますか？",
            "answer": "予約前には、ご利用案内および払い戻しポリシーを必ずご確認ください。"
        },
        {
            "question": "外部施設の利用はどのような場合に変更されることがありますか？",
            "answer": "外部施設の利用は天候や事情により運営が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "各宿には何がありますか？",
            "answer": "それぞれの宿は一軒家として運営されており、個別プールがあります。"
        },
        {
            "question": "個別テラスバーベキュー設備の使用制限はありますか？",
            "answer": "全客室は個別テラスバーベキュー設備を提供しており、雨天の際は使用が制限されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 355,
        "QA": 532
    }
}